送聽晚（8/mar) 星影匯23:40marvel隊長門票一張

時間：8/3 23:40
戲名：marvel隊長
地點：九展 星影匯
要求：冇盲，非殘疾位，唔可以甩底
名額：一個
留tg先到先得

我

會唔會搞我屎忽

咁夜

係咪貴賓院3D午夜場先

條件：比你摷

普通飛
要就留tg
或者你地可以俾40蚊我賣張買一送一俾你地自己約人睇，今日星期過期